[ thiago救世主? ] 車路士 對 利物浦 15

go

slow

fucking slow

玻璃人list :

1.100分
2. k8
3. matip
4. 沙短

Fast

慢到

Slow

成31秒 反醒下

場場都3球或以上

5. 高美斯
6. 基達
7. 軒隊

實被人㩒住屌

Thiago

後備陣容黎睇蟲泰都幾有機會落場

痴線 之前幾秒就開到
希望樓豬反省下

今場實被人789

bino中堅
點打

其實今場都幾進取，正常防守唔穩會軒米母三子

沙拿仲未係史丹福橋入過波

奶西阿哥怕打杖 最遲都係等到下年佢公佈條件先啦 如果唔急就唔洗用lotr既

咁樣虎尾腳中面

拾789

Klopp insisted he was happy with his centre-back options last week, but having to rely on Fabinho just two games in is far from ideal.

Today's game could go a long way towards deciding if a new centre-half comes in I think.

紅牌

投降唔撚踢 被人㩒住屌

痛

笑撚死

諗唔到標題

MMA咁 cls

🗣 Timo Werner: "At Chelsea, I saw that I can play straight away and be a regular. With this project, I can grow.

"This is an opportunity that Sadio Mane or Mohamed Salah may have seen four or three years ago at Liverpool.

"I would like to see that development." [BILD]

#CHELIV

中堅 who?

淨計友賽表現 架仔仲sharp撚過GAY達

呢張紅牌都真係睇波廿年數一數二嘅on9

咁樣紅 好撚好笑

又傷哂d中堅

咁下樣打功夫咁

係唔明點解咁on9後備都無美素
搵老母/軒落去打真係會好d咩

沙短又去咗邊

今場被人中出

勝利派對

睇黎又要靠kepa送禮

如果呢場vvd有咩事
打2-4-4算啦

當kepa送3球 但後面輸456球咪又一樣

Timo大4喜is ready

最少輸4粒

係咪話簽完jota就唔再簽

馬貼去左邊？

minor muscle issue

買定入球大都得

Werner 5球

其實本身係咪想簽Thiago Silva頂中堅 點知簽錯左Alcantara

過埋今場肯定會簽中堅

timo havertz hat trick 0-6

屌那星 嗰兩塊死玻璃真係令人燥底

第一季唔係入過咩

1-6-3 陣式

咁樣唔只456 789都似

主場黎
但最後屌米比人粒撚死左

可能高普想改造佢踢中堅

可能係以後邊爐做第二中堅

高普-黑暗兵法

被人大炒 簽多個中堅

無3分但換個中堅

有冇玻璃都咁

頂硬上啦

屌你老母 買中堅啦

通常大家以為替工/出幻幻大撚獲個時
個個人就會打得好比你睇
但只限利對家

被人中出789 都係唔會買人 算吧

股東仲會唔會講比機會幻幻

True

bino未操fit仲要踢cb

Jamie Carragher: “Basically, Liverpool over the last 12 games have had [Simon] Mignolet back in goal. It’s a big concern. That’s what it is, that’s what it’s gone back to. Alisson in this moment is not making the saves he should be doing.” #awlfc [sky]

廢中又踢政治波
買中堅呀屌

全隊最慢既邊爐 對人地可能係全隊最快既雲拿 真係等笑

投降唔撚踢 實被人中出789

中堅+1
milner多用途+1

第一季和1:1咪入過囉

拉埋神軒老母去後面都得啊又唔係未試過

高普解決中場人手過多問題嘅方法：
拉防中落去打中堅

kepa邊只3球咁少
季尾個場起到腳都入左5成

不過開季就要bino頂中堅真係智障
就算贏左都要屌

車仔贏或打和 1.77

買唔買好？

車仔主其他

用防中既踢法去出腳既話，輸12碼都夠輸死

應該vvd 打最後果個啦
勁驚邊爐犯規輸罰球/ pk

依場波有冇贏既可能性

咪講笑啦
米仔點會5球十二碼連一球都撲唔到

無 被人456789

kai

#kabakmonday

JP吹過話keita preseason表現出色

人地識睇住你邊爐個邊打架啦 vvd都包唔到幾多

點解隊波可以柒到咁 VVD傷埋係唔係神軒加BINO 打中堅

神軒 bino lomo 三中堅陣式

比華拿迫到係咁自爆

點解可以又唔係full teamT.Silva同Chilwell要傷到幾時

想睇

link?

咁樣唔只789 分分鐘被人中出10球 timo一場10球

屌你老母 聽日又星期一

Hi

我都想知

好想resign

咩話?唔洗買第4中堅?

仲要上場VVD同AB都未在狀態，今日條防線真係無眼睇，失三球係基本盤，睇下前面生唔生性，有無機會有一分落袋

lomo唔夠高
Adrian第三中堅

老虎係到就好

今場輸/和
有得買中堅就好啦
開季第二場就無中堅用

ANY LINK

佢同vvd 都差左

點解jota無後備

俾我係撚伯就叫班友係咁吊波去利右肋位俾werner，taa同bino一邊 仲要軒6號冇得打右中場幫taa補位

嘩我屌你老母fsg gomez同matip傷哂 要出bino打中堅

一切都係廢中掌握之中 試比Fsg睇 如果唔撚店再買人

hi

報唔切名

有無人想老虎回家唔能要thiago了

3年前好似有場係母虎can

對面Christensen +Zouma 中堅大戰

沙短又去左邊明明練習個陣有佢出現

訓身買車

kante又要入波

性感到

zouma上場fit到

主其他

呢場又7+

買車贏+Werner 首名等上車了

用咗31秒反省下

100%的波 唔諗咁多了

我想做廢青 唔再做野

10球

對面10球

lomo係後備中鋒

8:2算啦

和 其他 80.00

車8-0

懷念老虎

仲有米叔呀

不過高普以前搵lucas都踢中堅都夠膽死..fabino都唔算痴線

何sir 賽前會員專屬直播節錄
邊爐中堅好過高美斯（狀態差）
車路士：433/4312
利物浦可以控球在腳
車仔有機會輸明買明賣
車仔壓迫會死，控球在腳都死
利記大機會1st half 領先一粒

車仔2nd half難追

全場利贏2-1/2-0

廢中小氣簿落左名

被timo havertz輪姦

條傻鳩真係cls

冇左高美欺既速度
今場456係基本

ching何蛇fan

狼隊又買however 又買施美度

我愛老虎
回家吧

最燥係咁都唔買第四中堅

Me 何Wayne連登球迷會會長

英文老師咁進取

Antonia條裙想點

有冇直播link?

睇得多會變弱智仔

可以welcome kabak未

咩叫英文老師

seed?

咁撚短

條腿好撚正

Antonia對腳

對白禮頓 古一招救世

屌我都見到

好撚淫

圖呢

老咗勁多 但個feel硬係仁仁地咁

梓俊有冇食過英文老師

jpg??

邊度有得睇

夏維斯就算吧啦

成版都未有圖

Now

ya in your silly dreams

繼續

前4
車利鏝阿

一陣入波

老虎回家吧

睇波前打返個j先
老咗都咁正

有無ig

條裙短撚到遮唔住個西

屌 開遲左

Klopp on Thiago: “I didn’t think for a second about starting him. He played in a different position for Bayern – they play with a double six and a No 10.” #LFC

Feel 到祉俊扯咗

鬆到咁嚴重

lm等睇入我地波

要好羞恥咁用手遮

有圖未

Klopp says Gomez and Koumetio should only be out today. Matip ‘may take a few days longer’. Muscle issue. Didn’t consider starting Thiago

文字討論

屌
樣衰到

出Koumetio咪仲撚驚

LINK

隻手

法官大人

Lampard: "We're playing the best team in the country by a long way last year.

"We spent a lot of time a long way behind Liverpool last year, as most of us did. That can give you a certain mindset. For me now, we're level points with them and we've worked to try and bridge gap."

立花美涼

Matip有價好放

now 621

光頭仔

有冇人有直播link?

不了

最佳劇本係咪timo入波bin fsg c + 暗黑兵法買中堅
然後thiago助攻反勝

佢連中堅都未識打

Lampard on if Fabinho playing CB changes his plan

"Not really. We'll have a few conversations in the dressing room but we're talking about high end, top quality players that have won everything. Fabinho has played CB for them before, knows that role..."

#LFC #CHELIV

放返幅圖出嚟先

好撚型

屌你老母車路士

冇now，手機上網有冇直播網址介紹

上季又係咁 傷傷下傷左兩個半月

求link

車打反擊應該頂唔緊

即刻叫timo走去taa同bino中間

+1

你隊波有好多中堅

次次話matip幾日都變幾星期

最記得打拿玻里 完場比人撞 傷左

迷軒黨

好有星味

咪睇on9啦

其實我想講 如果你平時睇開波 支持開利嘅話 唔係應該一早已經有咗link㗎咩

叫timo係咁跑身後 之後搵個放直線都輕鬆40:0

lin

Joel Matip has made 3 appearances in the league in 2020. Two of which were in stoppage time. Not ideal.

仲要課比何wayne條on9
好心唔識波就正正經經搵份工啦

以前reddit 固定有link 但自從無左之後我就次次上黎睇linm

堅持唔買

懷念sopcast/acestream的日子

搵人夾nowe啦

好耐無搵過link
而家連acestream 都無埋?

睇開支那lin

SAME ACESTREAM 年代順好多

我都頂唔順唔想搵link買左nowe

宜家股東成日話我地仲係doubters

Jurgen Klopp on #lfc injuries: "Joe is not a real concern, it's probably only today. With Joel - it could take a few days longer. It's a muscle, that's how it is." #awlfc [sky]

delay 都好多
sopcast最好

same
呢兩三年acestream link冇晒咁濟

你突破咗足球理論未？

sopcast 最正

比添姆剷草了

Nowe已經好方便
又唔洗搵link
又有重播

LINK比以前少左

以前SOPACST ACESTREAM幾十條LINK

以前要load定sopcast半個鐘先順

nowe1個人先7xx 就一季 少少錢課落去啦

only today

擺到明想fsg再買多個中堅

一早話兩個玻璃中堅一齊傷嘅機會好大

準備輪姦fabinho

痴線正撚到

第一場就要邊爐踢中堅 笑能死

以前成日mon高登利po有冇人share cable台

想問盃賽歐聯個D 係咪要另外買
NOWE真係淨聯賽

大把俄文acestream link

NOW E好平姐其實, 不過迫人買埋西甲

車仔冇毀利安冇美隊
咪冇人做突破
定純防反等華拿去爆

cls 佢生完b 仲keep到

好緊張

今場ali 會唔會又救唔到波

唔駛驚 100%輸 被人456

黄色衫， OK

真
西甲只係睇皇巴馬三隊內鬥

Alisson今季成日派膠 好驚秒比人goal跟住唔識踢

南野同thiago傾到計

綜合娛樂組合?

見佢好多唔同的PLAN

上次個件黑氣衫

點解個通道咁撚鳩

timo

夠毒

一個timo已經屌打

好豬

南野德文好過英文

Taa 無態就pk

好撚緊張

買左泰亞高可以同架仔瘋狂講德文

Thiago張相笑得好開心

搵個人夾 個千4蚊既plan

有態應該都比人爆到九彩

輸撚硬 被人456

咁平 我好似198個月

艾簡達拿

諗起古仔既脫北者式笑容

又要跪？

英超西甲plan

好靚仔呀屌！

跪到幾時

開季就殘陣,咩玩法

鏟草吧！華拿！

d 仔

Taa差d比人搶到

比timo入,依度會唔會暴動

有個日本樣力架

上啦11號

Paul Tierney is the referee this afternoon. He isn't very good.

跪乜撚嘢

條右路一定比人係咁爆

Bino

Timo輕鬆過bino

邊爐一推就過

好多未來人

垃圾bino

頂 車1-0

過唔到喎

話過就過

點解要用法賓奴踢中堅？

高美斯呢？

傷曬其他

關你撚事屌你老母

有冇師兄有link

今日一定係bino出醜日

因為FSG唔比錢買中堅

第一下咪輕鬆過

水貨好廢

BINO 廢到

timo屌打到,針得

bino似被sm

支持timo今晚剷fsg草

雪糕筒邊爐

笑死 比雲拿爆到

預咗實被人輪姦

法邊奴+taa右路 冇眼睇

惡過門口狗

Bino同連迪懦夫有得比

20分鐘兩邊仲有冇氣

我以為對住啲狗要惡啲佢哋先識聽，梳

傷哂

屌你老母唔買中堅我都食雪糕唔買波衫了

咁你想米拿或者係軒打中堅？

客串中堅呀拿

咁比較harsh咗啲
又唔係打中堅出身

咪以己（狗）度人啦

又話請左界外球教練 但都係咁差

今場撐利入黎吹下水都比人屌

食咩雪糕

愛迷抵啦

Now 啲講波
利物浦嘅29號哈佛斯

0：0完場算啦，好冇呀車狗

goal!!!!!!!!! 車1-0

想睇都睇唔到，成日咁夜

我又冇乜所謂
下場唔好入嚟就ok

煩撚完未

Werner早幾年fm妖人

今場唔算啦

Blocked

果條光好阻掟

jelly

點解好似冇乜人咁

假分狗

球傳中柒到

block 左佢就算啦, 無謂俾佢刷存在感

聖光

角球搵返taa開啦

耶蘇光

Block柒咗佢啦
你越覆佢越開心

thiago心諗啲長波連我10分1都冇

D長傳玩撚完未 差到

2閘d斬波廢哂

朱古力綠茶脆皮

Thiago個樣

牙膏開似feel到陣伏味

又諗起d 股東話有兩閘洗閪中場

Thiago: 屌班人傳波咁廢嘅

皇天擊殺FSG

泰亞高心諗 咁廢既

斬去邊呀

Thiago feel到上錯賊船未

thiago睇利睇到黑人問號

做咩有條友成個高普影武者咁

Mane

班股東燈過連燈仔

講波佬沙比阿朗素都出埋

Xabi

有冇now人聽到沙比阿朗素

now條友連沙比阿朗素都拎埋落場

上錯賊船

南美聰講到泰亞高巴賽時大傷過…

lo mo

屌你老母躝翻荷蘭啦

老母

Thiago: 仆街上錯賊船

聽到

踢多個，贏硬

老母幾時去疤

havertz吹大左

泰亞高心諗：歐聯冠軍

文尼想點

終於有射門

一貫水準

神軒都唔會射到咁啦

食咗哈迪斯

聽到笑咗下

龍都唔中 cls...

Thiago 快啲落場打救我利啦

基達發夢

lomo

老母今季肯起腳咗

會藍天

差啲

Kepa

老母幾時去幫疤塞重建

屌f9

明仔睇落冇之前咁頓

...食左飯未?

兩閘出波無一腳準

短手怪

hi雞哥

差少少

Lomo

雞巴

Diu

咁都中柱

iwobi仲勁過佢

f9

老母啲遠射

天神咁勁

老母射番去角球位

沙拿真係唔錯

笑到我

kepa keep 住啊

老母傳返個波俾Taa

真

傳波嚟

老母 基達 算啦

lomo ho on9

ching入錯區?

但都係廢

軒吓反彈

對面個龍好似廢廢地

老母好波

lomo 埋門射左去邊線

隻短手仔有勁過？

Keep住出迎

傳波黎

英超兩大廢龍

咪燈 thx

唔係地咁簡單

歐偉倫

唔keep住咁7點嬴啊

基達控波都搞唔掂

點睇thiago?

人哋正職係領隊

lomo去巴菜未

勁過底線傳底

買嚟打中堅用的

唔傷好勁係都市傳說黎

D人叫得好撚大聲, 應該話呢場收音收得好on9

基達打強隊未勁過

啲長傳咁柒傳嚟把撚咩

腳腳都大腳 出晒界

踢緊乜嘢

B哥不如完場先傾

好彩係kante...

Kai timo 1-2

?

干提

唔出佢就要出架仔 呢D大戰好難唔出佢先

BINO果種廢

簡迪好哂料

多謝干提

表現達唔到預期

Keita 真係唔fit，希望唔係換jonea

直接Thiago可能好啲

其實係咪有播啲球迷錄音聲？

以為個到失硬

開心嘅係

交屁fit返

邊爐失哂位

Thiago debut

Kante真係回回地塘

timo 勁撚到

打機咩簽完約過2日正選

係咁放長波但又唔準

俾kante控完都冇人逼
呢啲位射得

頭先xabi d長傳

上季放哂位俾簡迪射

好彩簡迪老母上身

呢個堅勁，kai就吹大左

頂 佢一對住timo 好撚驚

屌 隻哈維大師好屈
上場明明成個on9咁
波都控唔到
今次控得穩 傳得快
Molamola

留意到軒隊呢場好醒神

werner

邊爐

邊爐屌打Timo

Werner

邊爐算唔錯啦

邊爐好嘢

Timo 以為德甲咩

第四中堅

算fit 咩？ 可以再好啲

Fabinho

一般

Bino企定守仲ok
跑住應該收皮

邊爐勁撚到

利撚中堅 讚完就爆 大家收收把口

bino

替工黎架咋可能佢都屌緊fsg

比kante扭爆

Bino very good ah

唔好吹奏住
遲早比Timo爆一嘢甘嘅

交尼撚簡迪

bino好波

bino勁到

屌成架跑車咁快

Timo好快

要法賓係咁1on1 werner遲早出事

呢下嚇到瀨左屎 又要去換褲了

華拿廢到

就係睇死佢呢樣

英超邊會比咁多時間同空間你

唔洗買中堅了

werner 上哂力

屌你老母岩岩timo快撚到半單刀 個心離一離

bino守華拿守得幾好暫時 好似捉哂佢路咁

唔好讚呀大家

邊爐勁

bino 1on1

直接唔著啦，唔係十條都唔夠你換

雲拿勁能到

bino截完波腳都軟撚埋

邊爐有態既時候真係好勁

K8啲反應慢到

基達hea到失波都唔跑番去守
屌睇到好躁

werner好想入波一巴巴打落FSG度

大家唔好讚住

邊奴

真
心跳加速

極浪費

水貨如果咁處理

比人屌到上天lu

日本仔真係好慘

仲諗住控落嚟慢慢過，一停就收得皮

bino: 跑到想嘔

水貨confirmed

法賓奴真係最有價值球員

係心諗嗰個仲係邊爐 死得

唔好燈

咁撚廢。。。好失望

Thiago早啲出嚟啦 中場得軒係踢緊波

werner cls

bino守得到

timo好勁

華拿個單刀 好有費托係車仔個感覺

老母雞達是但一個換泰仔啦

timo上力到

個下好掛住高美斯

不能同意更多。。。

Werner一扭七勁到

見佢起步果下慢撚到呢

基達係咪廢到咁

你個名

好危險呀

keita踢咗兩季都好似唔係好岩feel咁

你真係垃圾仲敢 用8號

下半場基達換泰啦

基達工兵化

救心

上喵力都唔係好勁

依家基達成個老母咁

沙拿 水貨

雞達真係

利無咩機會

mount 嚇死

雞達真係50m水貨

似唔夠打
對面d功勢好有威脅

全速快過費托靈活過費托

個疊瓦走位幾靚

基達真係踢咁耐都冇代表作

gayta 踢10場有冇一場水準發揮

基達係咪唔識向前傳

費托有腳法過人

換南野啦屌

thiago落場未

基達好似打少個咁，又唔撚現位

岩岩雲拿果球換成SON 已經輸左

水貨剪左頭髮, 視野好似好左

當年買基達

有人話係防守型普巴

明明南野勁過而家既基達勁多

摩西係咪走左人？

Thiago warm up

換文尼都會入

泰睇黎有得出

對面反擊兩三下就劏穿條中場

一撚樣咁廢 無分別

一係牙秦 一係南野
睇雞達睇到燥

屌你老母真係垃圾黎

咁又係

2個都咁差

基達好似啱啱夾隊波咁

界外球之之都失
唔係有界外球教練架咩

嗰陣買佢仲要等成年 on9到

老母真係躝算

又係車四大中堅好撚廢既，丹麥女人好穩下喎

有冇咁快就出得

唔好著8號波衫得？廢撚到咁

泰仔咁快熱身

之前個頭太重

施華成個黑幫大佬咁

老母廢到

睇下timo幾好波

呢場差 基達

連老母都好fit

Bino打打下係咪唔記得自己係cb

其實TAA既防唔太廢

前過馬迪

文沙又不和

基達走錯位

老母fit係邊

5號幾時躝，一個唔使夾嘅Thiago都好過佢幾千萬倍，換佢上場未？

衝上去較炮？

跑動

Lag

好悶

由潛形變成見到有出場

平衡時空

2個thiago

未踢就知好過

Thiago有冇操過一課
咁快有得岀？

無球跑動好多

點知係駁腳料，淨係識橫/後傳，屌你老母

明明柒咗好多下

有牙泰taa 唔洗壓咁上 就冇咁易爆

睇到老母同基達咁 真心想換鳩佢 拿拿聲換阿泰出黎

好過出jones

廢奴好沉下⋯

佢講身型上好fit

慢治靚仔到癲

一官宣就練波啦

d球皇片過人好撚勁，冇曬

都識帶前嘅

佢最灑家嘅推生個波都無埋

雞達真心水

都算半個水貨

Thiago心諗點解我喺拜仁炒車咁易

呢隊利點解好似咁辛苦咁

唔上taa無賣點

套form比人睇穿晒
由你cb放波
收死你前面3個
自己會放7失

泰亞高斯華個look好mk
尤其條爛牛

RB個時啲個人突破無哂

明明係RB嗰陣 好似真係幾勁下

吹奏到咁勁唔駛夾

老mk

利中場 個個來都工兵化

挑戰自己

都要上 但唔洗下下都上

keita好似0作用

牙樂左腳轉邊都咁靚

個陣隊車連利記都輕鬆贏點同

費明奴 基達 老母 文尼 你地好好反省下

D交波衰撚到

jovic係德甲都勁啦 去到皇馬成個弱智咁

垃圾利買中堅未

妹到完場格

究竟踢緊咩

基達換thiago啦

兩隊都博穩陣

基達同軒兩個爭住駁腳

老母差d

果一年既苦等，我係幾撚期待呀，基達，紅牛，我真係屌撚死你

仲衰過以前橫傳軒

高普skip中場分兩閘長傳

左真奴上咁前嘅

踢得謹慎d姐

似笆提雅啲佗地

基達定老母換亞泰好

雞達

久攻不下比人反擊失波嘅劇本味

覺唔覺TAA移中左
似kimmich個種?

老母lag 到傻

明奴廢到

基達真係好撚廢
50幾m

有攻過咩

又幾似

基達真係水貨

timo要鏟草了

why not both
換埋南野

Timo wener 勁到仆街

睇撚完尋日同熱狗果幾場 呢場真係無悶到仆街

Ab 咁hea

對面逼得咁上邊有咁易轉身向前俾

Fsg dllm

嚇死

邊爐d企位衰到

Timo 1:1 Bino

ab 又救唔到波

要換第三條褲了

Fsg早啲出錢 華拿著緊紅衫啦屌佢老母

替工 what do you expect

有冇巴打 可以share link

Gini

想念你了世一中堅

雲拿好能勁

Timo 當左利係仇人

基達追得仲hea

假利

基達有無掂過10腳波

TIMO傳落去左邊咪入波囉唉

james守死文尼

timo屈到

水貨good pass

利無咩機會

希望南野/thiago

提供下變化

有啦不過多數向橫向後傳

佢同高普都俾FSG狗咁撚

懷念佢定時自爆？

Salah今場都幾生

得佢勁

明奴 邊奴 基達 老母真係好撚廢

又差d

發覺都幾多人守後死文尼

1 on 1完封wor

懷念有佢嘅比賽冇悶場

反而文尼有啲靜

覺得廢中贏緊先會出thiago

基達既作用係邊到？

文尼好似狀態都係麻麻

明爐剷落去就有了

timo都唔買
快撚到
除咗射波差啲

湊人數

鄧腳

被james守死

明奴條撚樣2次都捕唔到位

keita d波好難接應

屌jelly射波真係

Hendo靚pass

第一腳射門竟然係jelly

基達真係好雞肋

Jelly傳啦

咁不如直接出thiago

水貨真係 Fit返

國家隊特別勁

第2腳

屌 一個二個都唔識射波

基達攻守都唔掂

Jelly

車守得幾好

james 防守幾好

得binno識

得神軒 水貨踢緊波

沙幾勁

子彈傳球著8號有加成

老母射咗球，不過完全無譜

大撻

軒要打6號位，搞到冇哂上季果d去右邊夾taa

lomo d波好撚保守 完全唔係諗住推進

明奴點解仲要咁高章

Timo

今日啲傳送

勁到

仲以為咁都唔越位

on9仔

timo知越左位姐可？

werner雖然100%offside

雖然越位
但係咁都唔入

其實真係要靠thiago 佢地守兩邊 要攻中路

offside trap

嚇撚死咩

小兒麻痹就咪撚射啦

有。。。次次都同以前軒隊一樣，近距離短傳

係
望住旁證

Timo?

應該係

唔越位？

利贏波我用鉛筆刨刨賓周

雲拿大水貨

射到咁

好彩買jota唔係雲拿

明明對需後防都已經 踢得麻麻地 咁都入唔到

咪笑啦 陣間就入球

我都係買nowE算
lag到仆街⋯

肯定係知越位先射成咁

無理由咁柒嘅

咁佢跑乜?

面對面傳波
行到好近身先轉

50m?

王子勁啲啦咁

屌 RB專出水貨

越哂位hea 射

射嗰下先望

timo 報恩

王子式

讓round還廢中知遇之恩

RB兩大水貨對決

唔好燈啦 Timo要剷草了

4K好正 就算放係個1080P MON到睇都好似清D順D

兩閘路數比人睇穿晒

Kante好撚勁...

一定係

成班利慌死 timo入唔到波咁起勢燈
一陣就俾你地燈到入3粒

水貨夠唔夠timo跑

Keita

個個都笑鳩Timo
佢陣間就入比你睇

文尼點呀

Timo 好勁

雞達真係廢到

埃及狗廢撚到

交屁特登漏？

一定啦，邊有國腳會射得咁差架

咁都foul？

keita食屎啦去

要輸了
廢撚到

Timo 防守追到勁後

明奴咁踢法今季應該都入唔到10球

Hendo咁樣打鳩人唔黎唔使咁呀

係有推嘅

雲拿真利

入到一球就當贏

Keita 收皮未

要失波了

5球都唔知有冇

TIMO都成日係左邊搵食

好似社區盾咁 換日本仔入嚟踢彈彈波算啦

有冇人見過雞達？

上季都入唔到啦

本身踢法都係咁

433左邊啦今場

Keita 個位我都識踢啦 淨係傳俾最近嗰個同傳翻俾傳俾我嗰個

打開都係

Kante fit番真係好難踢

咁本身過黎sub mane 岩哂

沖緊去機場返慕尼黑

似針對邊爐

直射

點會見唔到 利失控球嗰陣就知佢喺場上

基達換南野啦 起碼中路會有啲攻勢

thiago 換keita

唔好後場甩波都要還神

依條中場線點搞

第一次見對家前鋒炒chance會幫返人地兜

其實timo決定差啲je
幾有威脅

yes....走又唔走

屌，次次kante 對你都好撚勁

掉個西瓜先啦

基達廢撚到

好低質嘅一場波

文尼真係冇位踢

基達真係作用好細

佢跳頂頂漏左

Keita真係比高華錫比落去

試陣

基達躝啦

睇到timo就想屌享利老婆

沙真係幾好

跑啦明奴 屌那星

希望thiago可以救世

感覺上新球季開咗自後，文尼踢得冇之前咁認真
多咗好多花巧嘢

基達其實係咪唔識打右cm 會唔會去返左邊拍文尼好d

F9係咪轉咗做假9之後唔識入波

我估高普條19唔會敢中場換人
起碼等到60min

俾werner中出

可能係英超第一場和波

似唔識踢波多啲

red!

F9廢到

紅牌呢？

下得黃

咁都唔紅？！

綿龍回晒塘

var?

咁都黃

紅啦

var????

咁都唔洗紅阿?

咁都唔紅

其實本身右路taa fab 已經唔應該擺佢，同老母調又好出米又好

直紅啦

明奴唔撚掂

var check啦

紅得啦

咁都唔洗紅？

黃？

咁都唔紅？

YC only

cls咁都唔紅？

下 屌你老母單刀黃牌？

Var

Red la diu

紅la

Var啦屌你老母

攬球

死黑哨

check var啦

lastman no red card?

攬下姐 友好表現黎 黃都唔應該有啦

CLS咁都唔紅

咁都唔紅呀屌你？

下

打 Ruby?

咁都唔撚紅？

單刀打攬球都係黃
on9咩

紅未

正常係binno thiago hendo
不過今日binno 打左中堅

屌那星又幫疤塞還息 快啲25M 買老母啦

Not sure what's happened there. Mane is in behind and is brought down by Christensen. Yellow says the ref, checking says VAR. Ref is now going off to check.

垃圾k8

唔攬可以挑過
咁都唔紅ON9

Lan

睇完都黃既就食屎啦

黃???

no red ?-.-

食撚屎啦黃牌

紅

Last man無直紅？

丹麥狗屌你老母

last man 都唔紅 好波

直紅啦屌你

Red card

笑左

咁都無直紅?

red

紅咗

var啦

黃咋？

wow 紅撚咗

我去見工做英超球證

痴撚線

笑死 後面咁攬

Red

大家冷靜

咁樣都得

垃圾

紅啦屌

Red Card

紅啦ON99

紅撚咗

VAR

軔又建一功

今年比球證睇var真係好好多！

hendo

張紅牌又係贏軒

打rugby 咁

抵啦屌

文尼成場唔見人
一見就送紅牌

傻閪

killing pass

上季我地有場打多個都打到屎咁